女星「連發床照」露事業線、螞蟻腰 網一看噴鼻血：好性感

出生於美國洛杉磯的韓國女演員韓藝瑟，回到韓國後拍了許多戲劇及廣告，身材火辣又有漂亮臉蛋，被稱為「人間芭比」。韓藝瑟經常在社群平台分享自己的美照，而她6日曬出的「床照」讓網友看了忍不住大讚「哇…好性感」。

▲韓藝瑟被稱為「人間芭比」。（圖／翻攝自IG han_ye_seul_)

擁有206萬追蹤者的韓藝瑟6日在IG貼出一系列「床照」，只見照片中的她穿著白色小可愛、坐在床上，以棉被蓋住下體，除了小露事業線，也曬一小截腰部，模樣看起來相當性感。

▲韓藝瑟貼出自己在床上的照片。（圖／翻攝自IG han_ye_seul_)

除了韓藝瑟的美貌，一旁的風景也讓人深深著迷，窗外有著廣闊的大海，陽光透過落地窗灑進屋內，溫暖了整個房間。

▲網友大讚韓藝瑟很性感。（圖／翻攝自IG han_ye_seul_)

照片曝光後，網友紛紛回應，「比漂亮還漂亮！妳看起來很開心」、「女神崛起」、「早餐看起來好豐盛喔」、「姊姊不要這樣，我心臟會受不了」、「快噴鼻血了」、「世界有了妳，更加美麗了」。

勁正..

點解啲野食要放係床

處決彩瑛

bed and breakfast 好chill架

麥道舞

但我都唔揀佢

酒店唔使自己洗。

X2
感覺好污糟

食又唔方便

明顯係for影相

影完相就放係條女身上食

為條腰引螞蟻

個鼻好直

Yes

人體盛